大學全部不守 切勿重蹈雨革覆轍

大學附近係有重要嘅路，黎明行動中有價值
但係真係有必要去日日夜夜守住，五個月學唔識be water﹖
暴大個日要守，係因為黑警真係強攻
其他u做完任務好走啦
無目標嘅守無意思，守嚟搏俾狗咬﹖
有文具就要守﹖文具唔識郁﹖
長守結果被攻入，將損失大量手足
請勿被無謂情意結、文具、據點蓋過理智

最後 不分化 不割蓆

唔係叫係俾人攻都唔守住
但係唔係長期留守

吸取雨革教訓

真

爆玻璃同週圍噴字、爆canteen，中大就快被人溶左

唔好

夜晚打黨鐵
上水, 粉嶺咁成功停左火車係因為火攻車箱, 水攻閘機

朝早公路
守cu, poly, 兩間佔左其中最重要公路
其他放棄, 唔夠人

be water唔=走佬

拉
唔係守, 係戰略據點
唔係點搞到紅隧, 吐露港, 火車收皮

中大被攻一定要守
理大學生被圍要守

其他大學小心作繭自縛
我真係唔支持長期留守而非快攻堵路
就算大學入面有哂彈藥但都無嘢俾你擴大目標
而且仲俾對家知道哂你個要塞入面有咩
要塞最多八個 彈藥唔係無盡
起碼人力物力一定唔夠對家鬥
學生即係大部分示威者 一次捉清光
聚哂喺度其餘時間香港多咗地方天下和平
何樂而不為？
呢個亦係點解其他大學會「大部分時間平靜」嘅原因

咁講會俾人屌散水撚
但我真係想將自己嘅憂慮講出嚟
希望學生可以考慮下

預咗俾人屌
將精英個班困住再突擊
加上高層個堆唔會阻止popo入校園
一嘢就輕鬆拉好多到時喊都無謂

某程度上可能對學校都有情意結
可惜我對自己u真係無感覺

拉

想問理由 咁如果守中大同poly ，其他唔守點睇

我係街 , 見鬧學生人愈來愈多 , 明白大家聽唔落 , 裝修標準不可愈來愈闊 , 意見不同要尊重 , 不要亂放火 , 如果波及民居有人死 , 大家仍認為無問題?

戰略要地
唔需要走
雨革on9係因為係據點乜尻都唔做

我就唔係好feel到

起碼放火小心 , 不要打意見不同又沒有動粗的人 , 求求大家

東鐵d地面站緊係易攻，地底d站好易比狗圍

要派人手落去其他區，入面而家火力都升級左，應該頂到陣

狗post 拉

守唔守係學生決定

係, 所以夜晚啲人放工, 大家容易出手 (哨兵先)
夜晚爆月台玻璃, 黨鐵死都要開, 朝早返工大家掟野去路軌

唔好
可以大肆宣揚有人去打狗窩, 分散警力
因為太多狗窩, 佢地唔知我地會去邊間, 會分薄好多警力